Hermes 批發

之前係ig 買過, 驗左係真, 但真係比專門店平, 好奇佢地係咪有批發貨拎貨

假。唔好咁傻

冇代理商何來有批發

貨直接落專門店的

如果你去專門店驗過係真 一係歐洲代購食匯率 一係員工價買8-9折賣
點可能會有批發 原廠出價直落專門店架啦

謝謝各位師兄, 不過我買既價好似低過門市8折,咁佢入貨價應該更低?

屌 係咪你黎架P牌仔
貼IG宣傳記得logout呀知唔知呀

師兄,有就唔洗問啦

睇你買咩款啦，有d人為左配貨買炒款

放左配番黎個個蝕小小都仲有著數

Staff purchase 好似好難拎的

Btw拎左邊度check

就算大公司都好難有批發。。。佢哋好嚴

就好似rolex 咁
應該係去法國買完退稅
但其實去門市check 有時都未必check 到

呢家有咩又靚又平dd 可以送比老婆

pm左樓主 想買

Cartier panthers de Cartier 手錶

Hermes i mean

搭單問 喺ig見到 其實係真定假

留返啲錢驗腦啦弱智

如果富到vip
使唔使放呢d 野?

就算有都係送俾d 有錢朋友啦 拎出黎放 為個幾千蚊
佢最尾個句 如果想要太完美
自打嘴巴啦
唔完美d brand 送俾vip 做咩? 我買咁多幾野你俾d 次貨送俾我?

Hermes員工唔會買到袋
同埋唔會驗貨
只能收你個袋Send去repair
發現你個袋假會直接銷毀 唔會比番你
乜野上網所有vip贈品都係假野
咩行show款 就算sample只係一個起兩個止
唔會有大量

Hermes 唔知 LV就肯定有送禮物

拎圖問米蘭站有無賣咩咩牌件vip 禮物最清楚

禮物同批發有咩關係？

有批發 d人仲洗為買袋配貨
呢個牌子咁搶手

早一星期配貨買左隻女裝錶 未帶過
巴打有興趣？

淘寶未批發囉

ig生意呃下傻仔賺錢

覺得真hermes 有批發果d係真智障。

Hermes 批發 幾廿萬一個 批發

其實搞手都係打個和 佢地係原價入 平小小比人當做宣傳
識人開ig shop 係真既 FCed

信既都係on9